搵Game 經營類 起Inn Shop 養冒險者打怪

晝面似AOE 只能夠起建築物 同俾任務同錢俾冒險者
唔可以控制冒險者 同埋養冒險者要升夠lv 打到更難任務

唔該巴打先

江湖？

唔係

pc ios/an
steam 定乜

悪魔娘の看板料理

諗起kairosoft既冒險村，不過唔係中曬條件

PC

雖然唔係 但但我會試下